致：一眾感情台毒撚 我戀愛了！

今日公司新嚟咗位女同事，初次見面發覺佢怕怕醜醜咁，作為資深連登會員嘅我，緊係即刻主動上前帶佢融入下公司文化啦！我一嚟就讚下佢把聲好打意，見佢好受落咁款，我隨即問佢叫咩名，我話：你把聲咁甜，我估你個名一定係叫Juicy! 🤪 佢紅都面晒咁係度笑

感覺得受溝了

收嗲啦屌你老母

心諗on9唔識比反應笑下就算

灌腸人

我尋日沖紅燈
對面阿嬸望咗我一眼
我即刻縮返轉頭
因為我覺得如果我真係沖咗過去
佢一定會同我求婚

叫我腐乳灌腸人plz